{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 메르시펜션"
    },
    "text": "プールビラは別途の庭があり、愛犬と一緒に楽しめる空間を提供しています。 お湯プールは一年中ご利用でき、注意事項として予約人数以外の訪問や宿泊は禁止されています。 また、マーキングをするお子様はマナーベルトを着用する必要があり、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。 また、破損を防ぐため、子供用ボール遊びや焼き物は禁止されています。 ペットと一緒に宿泊する場合、ペットが壁紙や施設を毀損しないよう注意しなければならず、絶対禁煙により客室内での喫煙は禁止されています。 渓谷での安全事故についてはペンションでは責任を負いませんし、客室以外の追加サービスの利用が不可能な場合は払い戻しできません。 入室は15:00から退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりませんが、バーベキュー炭やグリルはご利用いただけます。 ぬるま湯プールは泳げる温度で約32度にあらかじめ設定されており、利用料金は50,000ウォンです。 冷水プールも利用可能で、利用料金は20,000ウォンです。 露天風呂は雨天の場合、ご利用いただけない場合があり、ご利用料金は40,000ウォンです。 ペットは2匹まで無料で、追加で入室する場合はそれぞれ20,000ウォンまたは30,000ウォンの料金がかかります。 ただし、攻撃性の強い猛犬や特殊犬などは入室が制限されます。 体重に関係なく大型犬は最大2匹まで可能です。 猛犬または敏感な子供は、個別の庭を利用しなければなりません。 プライベート一軒家のプールビラ内には愛犬用品が用意されています。 ペンション内には駐車場があり、無料の消火器と煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用可能なプールの種類は何ですか？",
            "answer": "お湯プールと冷水プールの2種類がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "お湯プールの利用料金は50,000ウォン、冷水プールの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することが可能です。ただし、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "攻撃性の強い猛犬や特殊犬などは入室制限があります。また、大型犬は最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プールビラ内には愛犬用品が用意されています。また、駐車場、消火器、煙感知器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から、退室は11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラ内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "プールビラの周辺には庭や渓谷があり、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラでのボール遊びや焼き物は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ボール遊びや焼き物は禁止されています。破損を防ぐためにご協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 397
    }
}